開學破冰新遊戲 - Round 屋企人職業

為咗讓同學仔們喺開學時可以更有效地認識新同學。
除咗一般嘅破冰遊戲之外，更可以round一下自己嘅屋企人做咩職業。從而增加同學仔之間嘅了解，增進彼此之間嘅感情。

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

知道邊d同學嘅父母係做警察嘅話，記得要多d同佢地玩啊，畀人排斥好慘㗎

學dse學校門口d問卷佬咁 係門口派問卷 題目混入佢咩班咩名/學號 老豆做乜
之後再將問卷結果轉寄比d師弟